勇武仍然係唯一出路 請大家堅持信念

我唔想大家見到有小貓三四個比人判左入獄就放棄

我相信只要更多人堅持呢條路 政府一定耐我地唔何。到時我地團結。十個 一百個 一萬個
佢地點判？

所以呢個時候唔應該自亂軍心
反而係要聚埋一齊。幫天琦 幫青政加油
行動同經濟支持缺一不可
希望大家唔好停止相信天琦 停止有一個夢

我相信每件事 唔係一年半載就有成效
如果有挫折就放棄
唔係正正係港共土共想大家咁咩？仲點努力抗爭！

但都要同非勇武抗爭人士合作
講緊唔會篤灰 唔會出賣抗爭者嗰啲

大家一齊比正評
積聚力量
比D支持三位勇士
比佢地知道佢地唔係孤單

要返工，不了

香港人咁撚瘦弱 勇條撚咩

抗爭係唯一出路

抗爭形式有好多
罷課
佔領
滲透
勇武
暗殺

無孔不入

我會選擇罷工罷課

成本最低。令到社會上層既人冇哂符
又唔會太危險 冇人受傷
我相信會易入口好多
參與率高好多

吹水台 吹水post

當初佔中都係罷課
先吸引唔少學生參加
雖然後來大家都死死氣番番學

抗爭都要有導火線 出師無名 點打

太多人驚冇左份工，而且冇工會介入好難搞

要OT，不了
END得TOPIC

成日食埋啲生化放題 點勇軍武得起

香港人依家就係咁，冇法

咁的確失業率同革命人數好大直接關係

真心我係左膠唔衝 但我都覺得有時候衝係有必要同作用嘅 但係魚革我係覺得唔抵衝 有啲發洩feel

因為本身左膠佔領嘅地方就係衝出嚟

問題係勇武完睇唔到有咩出路
香港咁多港豬

左同衝唔衝冇必然關係

左翼都可以好勇武

右翼都可以係和理非

比正評同班人唱今天我有乜分別

比完正評咩都唔做就真係冇分別